深宵絲打在線上（8）

係街見到對方同佢另一半一齊，仲好大方咁同你打招呼，當時個腦直頭空白左

鍾意嘅人

唔係，果刻先知佢有另一半。我甚麼都不是

沒甚麼

兜巴星埋去

人哋都無做錯任何野，要星都應該星醒自己先

要愛惜自己

互勉之，清

覺得人生已經冇意義

咁又唔好咁講，你未來係你手上

點樣可以唔再中意一個唔應該中意嘅人...
同佢距離遠到但又好中意